# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Структура инфоблоков ###

Инфоблок 1:
1. Множественное поле "Привязка к пользователю" (IB1_USER)
2. Множественное поле "Привязка к элементу" (IB1_ELEMENT)

### Файлы XML экспорта инфоблоков ###

Находятся в папке /infoblocks/

### Адрес страницы с компонентом ###

/test.php